覺唔覺今年暑假果渣標王多數都係水貨

1. João Félix €126m
2. Antoine Griezmann €120m
3. Eden Hazard €100m
4. Harry Maguire €87m
5. Matthijs de Ligt €85.5m
6. Lucas Hernández €80m
7. Nicolas Pépé €80m
8. Frenkie de Jong €75m
9. Rodri €70m
10. João Cancelo €65m

得 迪莊 合格

西甲

某幾個係買潛力, 預咗佢唔會立即有野睇

好似 del ligt 由 ajax 隊長加大佬轉去強隊做返細係要時間既

呢個業餘水準WO

又大佬？

比多季啦, 由其後衛要時間同經驗, 如果直係頂唔住強隊入面既壓力, 無人幫到佢, 能力同潛力都係曬度, win now 球隊入面, 意甲算係最有耐性

Ajax 有人同佢執屎

今年袓記都唔知有幾多個失波關佢事，仲要唔計好運而唔失的失誤

呢幾場已經冇出佢 中堅人選排第4

廢撚過鐘師

死利狗

滿唔滿意Eden Hazard

交換ok？

個28號勁佢幾倍
大佢一歲
on9蛆

合格啦 要嘗試多啲起腳
希望施丹比返買人權佩爺爺

當年拉奧拿捧到DOLLAR隆馬世一龍門 而家現晒形
次次搵D後生水鳩人

即係邊個？

連個樣都型好多..